結左婚既巴絲仲keep唔keep到愛情？

係咪真係會變左親情

大多數變左仇人

無仇不成父子，無怨不成夫妻

有次中年同事飲醉左大叫點解條臭閪cancer都好得返

痴撚線

笑咗

屌

睇黎你個同事對佢老婆怨氣真係好大

未結已經

成間酒吧減速

我同我老公拍左七年，第八年有左結婚，而家個B都2歲
我覺得keep唔到囉，唔知係咪因為太耐，已經變質左做親情，小小野都會有磨擦，繼而罵交，我成日成日都係度諗，究竟我地仲可唔可以繼續甘行落去

唉
係咪必經之路

對於你黎講，愛情同親情個分別係乜？

係關bb事定點？
未生b前係咪都好恩愛架？

Keep 唔到，因為結婚個時都唔係你情我願，所以最後離婚收場

點樣唔情願結婚

keep唔到
婚已離

個個女仔都想結婚，婚後2年生小朋友。男仔一向都無咁早有依d計劃，咁女仔又會不知不覺間push 男仔，而男仔就當初愛個女仔就話結婚啦，點知最後原來男仔都未ready 唔想結婚。最後就離婚啦。依d就係唔情願。

親情都可以好愛對方架
最緊要係睇果個人平時對親人既態度

生咗出嚟
女人全副心機去哂嗰仔度
唔會理男人
男人只係工具

咁又唔係既，睇情況啦，通常女仔做主動push 男人結婚都會有依個現象出現

所以結婚前最緊要溝通。當然如果一心想搵個結婚唔係罪，如果明知push 對方，對方都無計劃，就快d分手搵第二個。

果斷離婚啦

個仔，男人冇份嘅咩
男人，都可以將心機放落小朋友身上
當老婆係工人

依個情況係好明顯，男人唔想生